決定今年放棄FIFA 想轉winning

垃圾game 㩒L1啲撞牆 走位慢半 無18咁爽快

直線㩒一格力同我比遠 爆力就同我on99比近

啲動作又慢

防守依舊on9

玩開winning巴打覺得今集winning值唔值得入手？

如果我話唔值得入手你會點

其實唔使煩，重版權，有人陪就FIFA
除非朋友打pes，一係你有牙力令佢轉會

操作就試demo,自己feel下最好

單機驚

我玩開Fifa,今年買咗winning

Gameplay感覺上好過Fifa （因為冇得俾你扭來扭去），但係Master League 個轉會系統太容易買球星

佢哋個UT亦都好容易抽到球星

版權方面其實15分鐘搞掂

玩彈彈波爽過18好多喎
18 d 波傳傳下就會自動傳歪左 再俾人打反擊

玩番18

你係肯就得啦

如果想玩world cup, 依家$60買18會唔會好傻豬

$60 有咩好考慮 食餐飯都咁上下

反正買得winning都預左單機 而且我都幾中意fifa18
節奏快 射波又爽

今集winning 2019有幾樣野唔同左好多

球員接隊友傳波只要你唔係秒傳下一個既話，佢就好鳩咁推一推個波，動作大到on99咁，所以玩開tiki-taka既今集要重新適應下，冇咁多時間考慮點傳。

三角形長傳力度同方向都難控左好多，而上集屈機既吊高波，今集你唔係電腦都好難傳得好。

傳球既指向性差左，例如兩個隊友都存在於你想交既方向既同一直線上，以18既作風，用力度係完全控制到你想交比邊個，19就好似玩鳩你咁，撳盡全力都交短距離果個。

玩開角球或者底線斬中既今集都難搞，頂波10球有8球都入唔到，但係底線禁地波出就出乎預料地易入。

截波方面，我覺得今集真係做得最差，完全係弱智。就算你玩fifa 定 winning，截人傳球路線做防守一定會有，佢夠膽死由個波係佢前面直線穿過去後面都唔拎波 尤其係做防守去到禁區位要截人底線地波傳中果時，都經常會由得個波碌過你身邊，到你真係要掂到個波先撳到解圍。

同時有個好矛盾既地方係今集既身位，AI用身位護波你永遠都拎唔到，我用碧基都比個電腦用美斯用身位頂開。上集有玩過都知，身位差既係會比後面對手推得開，今集真係神奇。

至於射波方面，同上集冇乜大分別，係笠射感覺易左，同埋罰球力度又完全唔同左，又要重新適應。而龍門既AI就好睇你個龍既狀態有冇箭咀上升，不過只要有底線地波傳中，話之你址到上火星都冇用。

我打完呢堆野，發覺同你講果啲都好似，我諗你轉會都唔好咁大期望。

感激
再考慮下

梗係玩rocket league 啦
仲交年費俾EA Konami咩

玩pes就好似玩老翻咁
d波衫係抄返黎
無人授權比你

London Fc